柳爺：支持新創同路公司，但不成熟的營運手法

關於新書的送遞，我自覺是有點委屈的。

《元朗黑夜》第一版已經售罄了，在期待第二版在下星期印好以前，應該很高興，但我實在地感到鬱悶，因為很多一早訂購了的讀者，竟然仍未收到書。

我當初的設想是，網上訂購的讀者要最先收到書，要比書店開售還要早，這才是「大家開心」的安排。所以，當第一版在10/7印好，已經立即送到派遞公司（我甚至不敢稱之為速遞公司了），我要求書店要延遲送貨，到貨也要在15/7才可出售，保持網上預購讀者的「優越感」。

後來的事，很多讀者都看到了，時至七月尾，竟然仍然有不少讀者未收到書。很多時，我找派遞公司查詢，感覺對方是愛理不理，訊息往往石沉大海。每天收到海量的讀者查詢派送進度，派遞公司只給我所謂一個 chatbot 號碼，公式化地回覆同一訊息，叫我情何以堪？

我不是想指責誰，在現在的經濟環境，大家希望在有限資源下支持新創同路公司，但這種不成熟的營運手法，真的很難予人信心。而這段期間我和同事承受的壓力，也不足為外人道。同事開始捱罵了，不說出來的話，我們都感到委屈。

剩下的書本，派遞公司承諾今個星期派完，再一次向受影響的讀者致歉。第二版網上預售已經開始，30/7起派送，但會改用「傳統」速遞公司，運費改為「送貨到付」，謝謝各位關心。

應該人手有限？
要加油同路人

你可以叫佢同路人

但叫佢做爺? 香港人咩事

仲未計佢死攬隊友打波傷人單野

真係人手唔夠 請手足做pt都得掛

用網上資料加上個人創作，大雜燴炒作成書，目的只有一個：揾傻仔快錢。再累積人氣，睇下有無機會做議員揾長期飯票

"感覺對方是愛理不理，訊息往往石沉大海"
如果係"黃速遞"
手足唔揾可靠大公司
冒險比生意你做
送件人係黃絲收件人都係黃絲
你咁樣hea人對唔對得住同路人？
不過肯定係咪
唔跟車太貼先

俾人係現場俾人打到噴晒血係個人創作，弱智有樣睇

😂😂😂😂

睇下連登最近被沉底既重要新聞：

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

Block 得 bye~

係咪要佢親口多謝何大總統俾機會佢出位呀

老實講黃速遞真係好靠唔住， 時效應承左4-7日會變24-27日，收費又唔係平， 客戶服務等於冇， 寄親黃物流都比客屌到飛起。 生性d 啦黃物流公司， 你得1樣野要做(派件), 賣既既人前面準備幾多野，你地1慢1失蹤就搞衰晒， 都唔知點撐你